買一大堆dse補充練習之後通常都唔會做

中學生千祈唔好嘥錢

垃圾

你廢姐

廢既先要做補充練習

你估狀元會唔做mock咩，唔好玩啦

啲mock 啲題型都唔DSE 有撚用

Agger

大把pp可以做 唔明點解仲要買坊間練習

就算要買都幫襯ig shop啦